有咩網站可以睇書

有冇巴絲可以推薦啲睇書既網

要比錢/唔洗比錢都得

最緊要夠多種類

好讀

毒撚先睇書

公共圖書館係有ebook同e magazine

仲有overdrive, 係英文書個邊
英文雜誌就有flipster呢個app,呢幾個電子書app係呢個政府難得既德政

Readmoo!!!

睇咩書

免費借書，就hkpl.
買書ga話，kindle,Google book,readmoo都好